［新手上路］岩岩開左個投資戶口，有啲野想問下各位巴打

成日睇你地講賺左幾多幾多，
今日終於忍唔住手開番個戶口玩下。
但發現有好多野都唔明。

例如：咩係競價盤，限價盤果點啲？
仲有點樣先知一手股幾錢？

同埋想問新手點入門好，唔該各位巴打

唔洗理。買700

新手入場，走鬼啦

但我想問點知幾錢一手？

姐係點

現價$327.8 =1手
100手 = $32780

google啦屌

重新嚟過啦好無

google 都唔明

通常都係100手咁買法?

allin700
有騰訊 無窮人

走鬼

你智商有限 唔建議你送錢俾人洗

跟我買

爆啦爆啦

係
連大行都睇460蚊
仲有排升

隻隻股唔同，最方便就down app會show埋一手個價俾你睇
不如你都係買下六合彩算 唔想睇住你送死

唔該哂巴打 我諗我真係要做多D功課先

重新黎過啦

夠鐘清倉走人

新手上路

咁你應該取消番個戶口, 轉去馬會買主客和會容易D....

呢位巴打mean得黎有道理

股價係代表一股價值幾多
例如騰訊股價係300蚊，代表一股值300蚊港紙

但係香港買股票有最低消費
每隻股票要一手一手咁買賣

一手股票有幾多股就每隻股票唔同

例如騰訊每手有100股

你買一手，即係要花費 $300*100=$30000

其他野你自己再Google

咪聽佢鳩up
328=1股
1手=100股=32800

每隻股票每手有幾多股都唔同，唔一定100股=1手

多謝各位巴打解答，
聽完你地講我都覺得自己真係太心急喇，仲有好多野根本唔識唔明，
我再修行下先，唔該哂你地

牛三開始了

新手 睇完幾本書
發現根據道氏理論 我呢d新手因為市場炒熱 九成利好消息先入市 即係牛三 照計之後就大跌市
咁我入唔入好呢

唔識就買盈富先
睇下個市係點玩

就見頂

巴打睇左咩書?
想係呢幾年睇書同玩下啲模擬投票黎睇下自己適唔適合投資

入住700先，而家重係低位

即係你唔入未牛三冇大跌
講左乜自己參透下

Ching你教佢玩會害撚死佢

做新手第一件事係要輸得起

其實我都好亂，
一邊又有人話見頂/追唔到，
但仲有人話依加係低位，
都唔知信邊個好

咁我依家入陰鳩高追既連登仔先

係圖書館見岩就借 無特別話邊本
其實睇完好多野都唔識

我驚你陰鳩自己咋

由睇公司學起
你試下用自己常識去諗邊間公司一定賺錢
然後買佢，點都唔會輸太多。。。前題係你唔好太岸鳩

多謝巴打指點

咁癲

富貴險中求呀ching
依家就好似sars咁
個個都覺得賺唔到
你跟大隊咪等收皮囉
主動出擊就fitfit la
做人做狗自己揀
記住
別人恐懼時我貪婪